屌你 呢個辯論比賽D辯題咁過癮既？

以下公佈第二輪第二回合初賽賽事詳情：
日期：七月三十日
地點：香港華仁書院

時間：上午十一時正
房間編號：6W
辯題：雲加退休對阿仙奴利大於弊
正方：A3 保祿六世書院
反方：A1 庇理羅士女子中學
----------------------------------------------------------------------
時間：上午十一時正
房間編號：6Y
辯題：雲加退休對阿仙奴利大於弊
正方：A12 真係唔強
反方：A10 德蘭中學
----------------------------------------------------------------------
時間：上午十一時正
房間編號：6C
辯題：雲加退休對阿仙奴發展利大於弊
正方：A15 英皇書院
反方：A14 保良局胡忠中學
----------------------------------------------------------------------
時間：下午一時正
房間編號：6W
辯題：板球世界盃應廢止國際板球聯合會一級成員國的自動參賽權
正方：B12 寶血會上智英文書院
反方：B10 認真你辯輸了
----------------------------------------------------------------------
時間：下午一時正
房間編號：6Y
辯題：板球世界盃應廢止國際板球聯合會一級成員國的自動參賽權
正方：B15 沙田官立中學
反方：B14 香港華仁書院
----------------------------------------------------------------------
時間：下午一時正
房間編號：6C
辯題：板球世界盃應廢止國際板球聯合會一級成員國的自動參賽權
正方：C8 瑪利諾修院學校（中學部）
反方：C5 聖馬可中學
----------------------------------------------------------------------
時間：下午三時正
房間編號：6W
辯題：英國脫歐對英國足運利多於弊
正方：C11 陳瑞祺（喇沙）書院
反方：C9 中華基督教會基道中學
----------------------------------------------------------------------
時間：下午三時正
房間編號：6Y
辯題：英國脫歐對英國足運利多於弊
正方：D16 辯空
反方：D14 順德聯誼總會鄭裕彤中學
----------------------------------------------------------------------

認真你辯輸了

可以自由組隊鳩改隊名
上年有兩隊分別叫 “唔話你知” 同 “哪有錢”

似係奇趣盃

如果有比賽錄影就正 想睇d女校點做反方撐爺爺

push

係咁推似打手多 籌委？

連雲爺爺退休 板球世界盃都做到中學雞辯論題目 梗係要俾大家關注下啦

奇趣杯

無否認又無承認 同時達到推post 目的

女校

雲爺爺又然 為足波增光
幾時有關於猩猩玩具嘅題目

幾時會有題 舉辦 NBA 比賽弊多於利

A12 真係唔強

唔通成班麻甩佬自由改名改做女校名又話你知咩

“拿 阿仙奴呢， 你老味雲加年年季初都係威係勢，又話今年有機會，一去到季中傷左卡蘇拿就踢到成pat 屎咁，都唔知做乜將奧燒放後，藍斯就去做進攻球員, 歐聯年年16強做拜仁隻私家雞，熱血出局，輸波又賴球證判斷，成隊波冇晒鬥心，進攻唔掂，防守唔掂，組織唔掂，都唔知雲加點領軍”

屌你真野唔好周圍講

以下公佈第二輪第一回合初賽賽事詳情：
日期：七月二十九日
地點：香港華仁書院

時間：上午十一時正
房間編號：5C
辯題：NBA球星「降薪抱團」對NBA發展利大於弊
正方： B3 筲箕灣官立中學
反方： B1 雄辯troll troll
----------------------------------------------------------------------
時間：下午一時正
房間編號：5Y
辯題：NBA球星「降薪抱團」對NBA發展利大於弊
正方：A7 明愛粉嶺陳震夏中學
反方：A5 言夢
由於正方A7 明愛粉嶺陳震夏中學棄權，反方A5 言夢將會自動晉級。
----------------------------------------------------------------------